老實講，真係對連登好失望

我係一個好認真咁使用連登嘅會員
固然會關注抗爭po、行動po
但亦都長期流連於動漫po、打機po之類
不過依家見到好多po擺明係故意搞亂連登
五毛固然係好多，我知你有ban咗部份，但係都仲係好撚多
至於有另一班人，我真係唔識分佢地係五毛定痴線佬定係玩膠
佢地係專門開PO引戰、單單打打屌哂全部人
最可悲嘅係，推上熱門嘅好多時候都係呢堆五毛po或者引戰po
我知連仔你覺得好難憑主觀感覺去斷定啲人係咪真係五毛
但係我同我身邊好多朋友都真係覺得連登已經變咗
而且見到好多巴打喺站務台同你搏哂命咁反映，都唔係好得到你嘅回應
我個人嚟講幾鍾意連登，畢竟當初由高登轉過嚟，睇住佢開到依家，都算係一個有歸屬感嘅地方
我真係唔希望又見到有人開個咩登，又要全民大遷徙
我真心希望就算你一時三刻未諗到咩好好嘅解決方法，都可以就依家呢個問題開個PO同大家商量下，聆聽下大家嘅意見，相信總會有啲有識之士可以提供到合理嘅解決方法。

我都失望啦，一個已ban 會員都可以重返連登四五次

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

真係cls

我真係冇諗過我有一日都要上嚟站務台講啲咁嘅嘢
但係今日見到兩個引戰po，有啲巴打唔知條友日常玩膠引戰(我先唔主觀認定佢係唔係五毛)
真係會有真心嘅人嬲到入去屌哂鬼
然後反而會被玩膠條友同埋瘋狂幫佢推po班人笑返轉頭
真係會好撚無助，變成講歪理嘅人去欺凌正常人

其實玩膠果班講說話咁難聽又唔尊重人，都要大家都要接受佢地，玩嘢咩

玩膠玩得多唔代表佢地啱㗎，仲要好多時佢地又無內容又引戰咁，點尊重佢地呀討論都要喺雙方尊重要對方嘅前提先有得開始呀

佢地係咪細路嚟㗎佢假膠得嚟有道理我理得佢地啫，弊在佢地有d假膠得嚟又低質，點撚算呀

老衲.高質假膠又唔見我會屌鳩佢

佢地有乜言行同質素，自然就會引起其他人對佢地嘅極端態度啦

So？

唔鐘意 你咪Quit咯

你緊係想我走啦
方便你呢啲人搞壞連登

你唔同移民外國班人講？
方便啲人搞壞香港

佢地移民係因為香港已經俾班支畜搞壞咗
我仲喺度係因為我仲覺得連登有得救

救咩救
睇黎你有好大嘅誤會
呢度不嬲都係痴線佬集中地
曇花一現嘅抗爭
同叫人GME SH有咩分別

就憑你個P牌仔都有資格講不嬲?
你對連登有幾多認識?
當然痴線佬係有，但一向都唔會拎啲大是大非嘅嘢嚟玩

關乜事呀，佢地做痴線佬，自然會有人睇唔過眼去屌鳩佢地㗎啦，唔通佢玩嘢我仲要尊重佢呀？

細路咩大佬，自己講咗d乜自己就要承受後果啦，仲要去尊重？

留名

好難搞得掂 上少啲連登

上連登,勿認真？

P牌仔俾人ban完開新ac?

人走茶涼 講咩都多餘 香港問題得返走同留
完全唔明班友日日係到鬥黃鬥屌做乜撚

我都喺站務台推咗一個PO三個月，叫連仔處理五毛問題。但無回應。我只能最壞假設，有D嘢係默許咗。

有冇諗過係佢根本唔buy你嘅諗法

佢唔想禁五毛？

你睇睇佢呢個post先

回應會員對於「五毛」的各種問題

其實連登既本質 係呢幾年間應該發生過唔同既變化 你又覺得佢係點呢

Paradox of tolerance

你話佢唔ban 五毛 但係渣旗果個係你定連仔先?
唔通信世柒個五毛list黎BAN?
好似魯柒咁 連仔自然有自己把尺啦
人地拎第二個ISP MAIL開分身邊有得阻架姐
又咪係要搵到證據先再BAN
更何況一開始連登就唔係政治討論區
波台阿 老納果班玩膠撚又冇玩膠既自由?

呢個PO五個月前，係先於我個PO。我相信唔算回應緊當刻會員面對既五毛問題。亦相信比之前更為嚴重。

禁五毛慢成咁。咁落去，只會越來越少人玩連登。

阻唔到佢呀，咁咪要佢調查下先囉，好簡單啫，唔通唔做嘢呀？

佢唔俾我發現到，正正常常嘅，我根本廢撚事睬佢兼奈佢唔何，但係俾我發現到佢就唔係咁講法，一定狙擊到底

另外波台假膠老衲果班，識唔識欣賞就大家見仁見智，總會有人接受唔到屌鳩佢地㗎啦，阻到㗎咩？玩得假膠，你估波台手足同老衲仲會care 其他點睇佢地？

講咗d乜，就要承受之後嘅後果，唔通要迫人接受呀？

Btw 魯柒前後返嚟又ban 咗四次，今次第五次啦

其實五個月前同而家嘅情況都係差不多

同埋我覺得大家對五毛嘅定義同admin係唔同嘅，你哋唔好好咁定義呢一樣嘢根本冇得做

同埋喺連登成立初期，連仔同以前膠登嘅會員交流過一啲關於討論區管理嘅意見，你亦都可以參考下以前膠登嘅歷史，相信佢喺入面亦都吸取咗唔少嘅經驗同教訓

依個都值得借鏡

而我相信入面嘅其中一個教訓係「唔好畀會員有太大嘅權力」

其實係咪對連登有啲咩誤解...
連登風氣不嬲無好過
只係有一輪多左新user入黎先變成抗爭平台
當呢批人淡出連登既時候
變返以前咁都好正常

其實唔使放權。Admin認真少少就得。而家hea到好似廢人咁。用戶體驗越來越差。

其實想會員唔好take part in 依個procedure, 我諗連仔真係要做到嘢出嚟先得俾個信心大家

你可以話連仔有做到嘢我都覺，但係可惜反應偏遲例如我依家狙擊果個呀，佢之前洗撚咗百幾頁版又引戰都可以未ban咁你話啦

好多時都係會員report 仲要唔知等到幾時先解決到

真 垃圾連狗唔做野

其實唔需要諗五毛係咩定義。

認真諗諗，點解越來越多用戶會失望。連仔期望咩人用連登。期望連登變成點。諗下連登要點做好d。

咁都ban唔到記得站務台開過勁多po要踢走條五毛

係呀仲要次次都係我開

好多ching都有開

你覺得意外 會唔會因為你唔了解呢個世界？唔了解呢個香港？

跟本上喺香港 高登又好 連登又好 就係有一大班"聰明人"喺度生活 喺度參與

抗爭果期見個勢有機會爭取多d民主 咪推多d抗爭post, 行動post, 食黃店 不分化 希望盡一分力去成就件事

但而家好明顯失敗左 咪推返股票post買樓post囉 飲飲食食 好正常喎

trend is your friend
抗爭果期 順住個勢 希望港共有機會讓步 梗係踩多一腳 齊心合力 搞埋國際線
但國安法出左 + 侵輸左 好明顯個勢已經轉左
一係follow the trend做順民 一係就移民quit香港 至於繼續喺香港抗爭好明顯 係逆緊勢

或者到下次再凝聚到民意力量 先有機會見返呢班"聰明人"再企出黎

唔好再咁天真 覺得真係咁多五毛啦 實情係好多人會變 會轉呔

係，因為大家都睇佢唔順眼好耐

連仔根本無心打五毛
本來19年6月前都好多
因為6月發生既事同五毛風向完全相反
同埋果陣五毛阿頭都唔知應該帶咩風向先令五毛靜左一陣
之後一兩個月班五毛又返晒黎
連仔唔做野無得搞

我知呀，我有見到你個po

我都有睇佢呢篇回應
但問題依然仲係存在
所以關鍵係在於「LIHKG 設有系統根據多種數據偵測帳戶間有否關連」呢件事係咪真係有連仔口中咁有用

完全唔覺得你講嘅係事實
事實係我一用起底功能睇啲引戰/疑似五毛，全部都係冇開過po或者淨係開引戰po，然後一開親po就嚟嚟去去嗰幾個名同埋一堆p牌新ac附和兼推po
如果佢地好似你口中咁講，係將生活焦點轉移咗，佢地應該會有唔少你口中飲飲食食玩樂嘅po可以開

有班人擺明故意引戰，最鍾意講「你班連登仔乜乜物物」，見到就噁心。
先唔講用連登仔三隻字捆綁全部會員，仲要佢自己都係連登會員，基本上日日都見到呢個句式引戰。

用戶體驗一直無改善。情況由有個巴打在電視辯論叫柒婆睇連登開始，就一路有人入來搞事。

你睇下政事台開始有變垃圾崗之勢。只有朝早、零晨好少少。

連仔究竟有冇bam 五毛！？
幾乎個個政治post 都一炸，學樓主話齋佢哋啲言論真係好討厭，影響晒討論，留佢哋喺度做咩
保持言論自由呀，保持中立性呀，呢個時勢長期比人恰緊仲講呢啲！
以前高登點死㗎，咪一炸死熱狗長駐喺度囉，連仔咁都唔明

究竟留呢啲人喺度做乜撚嘢！

我日日都有睇啦，就係有睇先會開呢個po

我試過report洗版好快手喎
仲要係文宣洗版

政事台不嬲垃圾崗嚟

咁你真係要睇下依個post 啦

入去開圖片模式please

結果連仔係乜柒都無做過

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

走啦魯柒，無你嘅事呀，咪扮嘢啦仆街

有5毛咪自己block
日日叫big brother bam人
連登仔真係咁鐘意極權？

仲要佢果種小學雞真係人人都記得

個台本來就係黨爭圍爐打飛機專用

Block 完佢同做掩耳扮聽唔到睇唔到有乜分別呀？

仲有，關極權乜事呀？唔通有五毛面前當睇唔到呀？

你用你主觀感受去judge d人應唔應該block or佢地既行為例如玩膠應唔應該block 高唔高質都係你定義
結論其實都係想用你同一班同你有相同睇法既人去制定連登個rule
聽落似唔似用緊唔同perspective去行極權？
不如search下民主既定義先
唔滿意現狀就去搵方法去解決問題 而唔係怨天尤人要求最大權力既人(admin)去ban曬全部同你唔同睇法既人
土共用咩方法維穩？ 咪就係解決曬有反對聲音既人

既然你覺得某某真係五毛 你識block咗佢
其他人都識照樣block架啦

定係你想強迫他人認同你 你係特別醒
你話邊個係五毛佢就係五毛？

收皮啦，關你春事咩魯柒，大把人點咗你相，收返埋啦

唉 講得啱 但無奈無能為力

其他人識block?

咁你要睇下依個post 啦，引戰可以傳染㗎

記住開圖片模式呀，連仔乜柒都無做過呀

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

你又知連仔查咗？太天真啦魯柒

我仲記得之前魯柒（你）又係講連仔無ban 佢（你）好威威呀

結果？

你仲未搞清楚喎。我屈你毛？

一個p牌仔點知魯班七號係五毛呀？

又穿煲

Wow, 依個似你引戰多喎魯柒

按你個邏輯即係你支持俾人入侵？
「有支那蝗蟲咪唔好理佢囉，日日叫停單程證，真係咁鐘意極權？」
保護自己鍾意嘅地方等於鍾意極權？
又係你呢啲講「連登仔乜乜物物」嘅契弟，你依家唔係用緊連登ac呀？你鍾意極權？

係因為愛連登，唔想俾你依班仆街搞壞佢呀，廢物

你有冇report呀
report多幾次通常都得

Report 咗n 次啦屌

你知唔知佢最後係因為乜而收佢皮呀？

係因為佢出ban 圖，report 之餘仲要迫住我狂推post 叫連仔做嘢ban 鳩佢呀依件事已經係幾個月之後嘅事啦係果段時間佢已經洗咗好多post 啦唔係點會有d人會認得佢呀

算吧啦，時間根本唔係問題嚟㗎魯柒用下個腦啦

屈毛呢樣口沿已經好耐歷史，反送中前關蛇朋黨當道嗰陣

現實世界同網絡世界都分唔清
定係網絡世界就係你嘅全部？

現實世界你block唔到人
大媽唱歌阻住你就係阻住你
公屋俾人住咗你就無得住

網上世界有你認為嘅五毛
你依然可以暢所欲言
五毛post影響你嘅觀看體驗
你可以自行block咗佢

明白未？

仲要我唔係屈佢毛喎，我係話佢係已ban 會員，唔可以重返連登咋喎

仲有點解一個p牌仔可以問都唔洗問就知「魯柒」依個稱呼係代表「五毛」

你自己諗下啦「魯柒」又唔係出名

你引戰谷爆個post 喎

你同親Genzo嘈係一定會嘈到1001，定律嚟

今次係佢同genzo唔係我

邊個同佢嘈都會1001

支那大外宣

宜家愛登力係咪死L哂???

呢種其實應該ban埋ip，即使你拎第個mail開ac都冇用

咁好難怪㗎喎，好明顯人地理虧玩小學雞嘢喎

無限isp 又吹得佢漲？

講真真係難搞次次都係靠我地開post 發現

ps 高登08會員 你話你高登過黎 連假膠文化都唔識 你覺得唔好笑係你問題 我身邊幾個無上過高登 一開始都唔睇波台 依家佢地話淨係會睇波台 得返波台係有得笑下
你覺得你係正義果邊 咁如果ban曬呢d 係咪剝奪左人地既自由 咁你仲係咪正義

你推返股票po 樓po都冇問題架，問題係有班人日撚日喺度抽水笑9香港人wor，即使真係失敗咗係咪件事就係錯嘅抵比佢地笑呢

咁我橫掂都唔知佢有無查，做乜鳩要假定佢有查呀？

傻的嗎考試包保合格咩魯柒你好廢喎

ban埋佢ip lor 除非佢地資源多到有無限vpn洗

cctoy最撚惡嗰期 除咗佢哋所謂嘅抗爭
其他咩都唔俾討論

咁好明顯係啦佢地有無限資源

你睇下你個post

屌有腦都移民啦 仲留喺到抗咩爭等死咩

咁如果你唔係魯柒，你咁大反應做乜呀？

無bam = 無查過 連仔失職
bam咗 = 係咪呀 連仔都證實你係五毛啦

依個係乜謬論嚟

網絡世界就唔需要有機制去保護？
網絡世界理應被五毛佔據？
網絡世界只要有email就可以無限復活，今日block一個，聽日多十個
我上嚟討論區係為咗討論，唔係為咗ban人同埋捉五毛捉痴線佬
你呢啲真係典型港豬，最叻就係「唔好理人咁多，顧掂自己就夠」
我係為呢個地方好，我先至發聲。

咁你要等下啦，所以咪話時間唔係問題囉師兄

連登仲有大把人承繼佢嘅遺志

人地有話黃咩？

背後邊個係老闆你都唔知啦

小朋友

商業社會大把白手套

好多野外人唔會知內情

佢唔做野自然有佢原因

唔好再被黃化啦

人地有鬼表過態咩

你地成日屈人黃

不嬲連登都係咁架啦
你期待乜野

你對連登係咪有錯誤既期望

唔係想潑你冷水
呢度只係一個平台比一班較相近理念既人9 up
只係2019 年時 呢班人主要最關注既點係 抗爭
所以講既野都會圍繞住呢個主題 而唔想傾其他
除住熱度減退，呢度多返其他主題9up 係好正常

每個人可以控制既從來只有自己
如果今日連登限定講嘅主題一定都只可以係抗爭
咁呢個論壇會已經收咗皮

其實一開始已經係咁 所以先會有上連登 勿認真 呢句嘢
上得嚟就唔好咁認真啦 認真嘢同自己識嘅人講會好啲

啱呀
我覺得你真係顧掂你自己先比較好

Wow,正呀

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(2)

#137 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(2)

#89 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連尼住肯搞五毛未？屌你老母，淨係諗賺廣告錢(2)

#227 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇下你個post 咪知囉你做緊㗎

下，無限isp 同學校email 有乜衝突呀？

你當人傻㗎？

前因後果都可以俾你講到有衝突？

你讀下書啦好嗎

呢班抗爭撚真係惡過共產黨
明明呢度本身唔係屬於佢地嘅地方
日日clickbait洗版覆埋啲九唔搭八copy and paste嘢又覺得無問題（對比假膠，根本呢樣嘢先係最影響一個討論區）

但其他人講嘢唔岩聽就郁啲話ban人
有無諗過當年高登就係亂ban人先沒落
乜你覺得連囝會重覆同樣錯誤？

所以根本唔係重點結果先最重要

失望咪quit囉

從來都唔覺得連登係抗爭基地，但係已ban會員唔可以重返連登掛

共產黨？笑吓都唔撚得？

我話你成個post 嘅前設呀傻鳩

我話你係魯柒，你潛意識覺得魯柒唔係五毛嘅話，你話乜春我係屈毛閪呀

屌

你直頭唔洗覆啦依個comment

學生哥無錢課
我有推post叫人眾籌架

放長雙眼睇囉

好撚噁心呀

好撚掛住當年憤世嫉俗乜春都仇一餐嘅高登
仲有唔會想比人知自己有上高登嘅年代
起碼上網發洩完又可以喺現實好好做人

其實依個論壇真係有唔少藍絲上
佢地成撚日喺度開post笑鳩黃絲

咪係
由高登年代開始接近廿年個文化都係咁架啦

唔好理班抗爭小朋友啦
復課自然會消失哂

非黑即白

都失撚敗哂，幾時散band玩番ig fb呀班小朋友

你點定義五毛？
半年前屌lunch哥會俾時事台話五毛
唔通咁就ban？咁正常人一早ban哂

滅咗非主流既聲音就叫保護網絡世界
有腦既 自己會分析對錯
唔使等最大嗰個餵到埋你個口

下，我叫佢查咋喎佢唔應該做㗎？

下？你係咪on9 㗎？

學校email 唔可以係無限isp email 嘅其一個產物咩？
你蝦唔識呀？cls

玩膠有乜問題？舊登年代玩撚咗十幾年㗎啦，咁認真做乜？上連登，勿認真，發覺太認真抽離唔到嘅，就唔好上。

連登啲屈毛仲痴線啦。

唔係管，你穿煲啫你自己嘅事，我阻唔到㗎傻鳩

咪傻啦，問都唔識問魯柒係邊個就即刻當人果套係真理？

雪兔話魯柒咋，魯柒又唔係會員名？你點撚知佢講緊邊個呀？

P牌仔會知？

舊登玩膠果陣班人仲飲緊奶鬼知咩

成日唔同意見就等於引戰 連登仔不嬲都系 你估個個都好高質？ 你睇下財經台先啦 係傻既先信

唔明啲五毛點解咁多ac
我中學之後冇喺香港讀都申請唔到 借緊嚟用

下？一定要俾錢先表達愛意？

仲要我愛香港就代表一定要留返係香港？

無限isp 呀嗎，某人又唔係未試過

咁你知唔知點解你會俾人發現呀，仲要唔係我搵㗎傻仔

大家有眼睇㗎

其實正負皮係會影響個 post 既位置

無限isp 同學校email 嘅關系不嬲都有人講緊

仲有點解會提起hku? 你hku?

已經變咗第二個高登

嗱，依句我無乜comment 呀

樓主睇住，已經有人開始玩你呢個po嘅膠嚟令疲勞轟炸受眾

抗你老母

幸福繽州 係要打爛人個post, 你要話你無問題, 就返去講你嘅post 度討論啦

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

所以你問都唔洗問

扑扑絲你就話係免費雞

雪兔就一矢中的講係賤兔，魯柒稱呼

正呀

咁你愛唔愛連登呀？

Sor wor 果個唔係我朋友，係我狙擊對象喎，你個post 講緊㗎

嘩，我識咁多人嘅話，咁就好啦，唔洗俾人話係屈毛閪啦

咁你提起hku 做乜鳩呀？

連登本身都唔係一個抗爭平台黎

Link ? 常識嚟㗎喎

做乜鳩呀

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

一個月前已經講過，網軍轉推廢post嚟溝淡熱門

你而家同中共有咩分別 只可以講一樣野？ 對你好失望

習慣咗，慢慢無人睇

十一年前都有人講啦喎

魯柒，繼續扮啦

下？？

佢一早喺嗰個post 度, 但你唔入去之嘛, 咁咪即係你喺打爛人個post囉

講到尾連仔視而不見。

連登真係無人會有咁嘅mindset 咋，除咗魯柒太特別啦

啲犬儒 假膠 波台狗 真係cancer cell黎

咁關你春事呀

你就算鳩數啦，你真係出曬名五毛

請問魯柒第五個account(狗隻#391559)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你點知的

你試過呀？

上連登勿認真
同埋大家要有返啲批判性思考

我既做法就係 開post 或者覆既時候會諗
如果我用真名上連登 我會唔會咁樣講野呢？

經過hku? 關isp 乜事呀？

你唔想睇未自己block 人 囉 講到尾你只係想係到睇自己想睇ge 野 唔比人有其他意見

上網嘅嘢洗鬼應真咩！啲人順便抽水嘅居多咋！

弊在你個dur 唔止動漫台呢

咪扮啦傻仔，你做過㗎魯柒

依家唔係咩都講得，點開行動post呀~
其實無乜辦法，應該得返啲海外人士可以認真討論啲事

你無可能唔知囉因為你做過

你又試過isp 申請ac?

哦

傻仔。一睇就知邊個挑起成個膠先啦

大家咁話

咁好簡單啫，你有乜撚資格批評人地愛連登嘅方式呀？

即係你試過啦我未試過呀

連登冇得救
Admin 唔做D政策改革唔會改變到現狀
仲留係到既正常人其實同你一樣因為覺得呢到仲有正常人所以留，但junk account 不停上升/dominate 討論遲早消耗正常人既耐力
Lihkg so far 對我黎講唯一優點係連仔應該冇跪冇比會員資料港共，但我唔覺得冇其他人可以做到呢點，不過我地要承擔風險
所以我係坐等新論壇堀起

咁你講得出一定唔得？

無可能？

常識話俾你知唔係咁㗎喎傻鳩，依d係你親身試過先會get 到㗎喎，每個人體驗唔同添

多謝你喎

仲話上開高登

所有認真 有建設性既post
都會有班人沖入黎破壞討論
然後將你篇野不停repeat膠化

唔係第一次了
當年高登都係咁

Hku 做例子？點解搵u 做例子呀？啱啱經過唔代表要搵佢做例子㗎喎，唔俾其他u 呀？唔俾用大專做例子？

傻鳩，你好明顯知好多嘢啦

算鳩數啦，由你一開始周旋咁耐以往真係得魯柒先做過依d嘢咋

你睇到個p 牌仔玩緊嘢啦

點解唔洗講資格呀？指住人嘅時候三隻手指對住自己，點解唔洗呀

你仲未明呀，常識同你個套相反呀傻鳩，依個係你親身體驗返嚟㗎

又或者根本你就講緊大話

咁所以唔洗解決呀？

希望上得熱門嘅post都可以檢查下係咪由於罵戰而上

之前有巴打幫佢寫咗個自動追擊五毛bot
結果係連仔走去bam嗰個巴打
幫埋你做嘢仲要咁
真係吹9漲

係咪得我寧願肥絲翻黎

推
2020開始已經開始變質
擺明係有網軍滲透

用bot 當然有問題
但要會員玩到用bot 去追住五毛嚟打
其實即係話個問題主要喺連尼住身上

連登不嬲唔少人把口唔收
講句正常野都比人屌

已經無高登時代咁嚴重

ANYWAY
我都少咗好多上嚟

幾時啜我腳趾再屌我屎眼

首先，已ban 會員已經無資格係連登生存啦

下？乜撚嘢邏輯嚟係得你先會咁小學雞同我周旋咁耐咋

Power_off 同genzo 早撚過你係連登蒲頭啦魯柒

廢物，你講得hku 出嚟，你肯定知某d嘢啦

問題係你洗乜撚搵例子呀on9, 我俾條link 你係廢㗎？

第二，hku 你都講得出？唔搵其他嘢講？

關係唔係香港讀書乜事呀？

你朋友？你朋友魯柒嚟㗎？好人好者用isp 開ac?

嘩，多撚謝你喎魯柒

睇到自己咁高

Exactly 我想講既野，有人話新論壇都會有同樣問題，其實depends on admin set 咩rules
既然見到有幾位巴絲係呢點有共識，我拋下磚講下我理想防止5毛方法係點，歡迎討論希望有機會inspire 到新論壇

冇跟開
當年高登係咪有條幾正既女叫魯班？同一個人？

黃藍綠紅黑白膠痴癲吹水都上得連登
係正負評有分別

果個係魯爾七號啦

依個係魯班七號呀

屌你咩
比你句野搞到我扯到恆一恆

擺用whatsapp 未

快啲屌我

我起初都覺得搞乜撚嘢
不過宜加睇完就算 正常人要明就明
前排好多屌大j啲衫貴呀
仲要拎埋啲態度係分明暗串個啲 叫人多多幫襯
之後駁返佢 又話下？ 黃架喎 唔係唔買呀？
呢啲人先最撚智障 不過睇慣晒
屌都廢事屌仲有好撚多例子

講真 連登係一個咁既地方黎

唔中意既quit咗佢

其實連登係香港社會既縮影

錦鯉...

無希望無失望 師兄睇開啲

但係魯柒又返嚟啦老友

駁得好肉酸

問題洗撚搵例子呀傻鳩

上網一search 就得啦，俾埋link 你仲鳩up

Push

睇完都唔知投訴乜

依家嘅連仔就有啲似林早洩咁，唔蒲頭，唔解釋，唔行動，無為而治

講搵連登兩三個月開始講到宜家

傻啦魯柒，外國學校email 唔得嘅話，唔洗用isp 㗎，send email 同連仔講就得啦

Isp 喎

多謝你喎魯柒，因為你根本無朋友係外國讀書，「佢」亦都無係連登開ac

好提議

你咪做緊囉

我可以同你講，根本普通人無人會識用isp 上連登

除非.......

屌 可能佢中意咁皮既連登呢

鐘唔鐘意詭響度服仕男人？
比人爆粗性侮辱？

唉算啦，有曬俾人屈係屈毛黨嘅覺悟

無乜所謂啦

好人好姐邊到有途徑搵isp 呀cls

我真係俾你笑撚死我

上連登日日都俾人爆粗性悔辱架啦

Same
自問好少係連登派膠放負
有行動/有用post都會推
但越黎越多假膠五毛日日開鳩post 仲要上曬熱門
真係唔知點好
但連登係唔應該因為咁ban人 如果唔係就變左高登2.0
所以大家必須認清
連登唔係專比人去討論政治既地方
或者唔係專比黃陣營討論政治
要討論既就要開多個論壇

放棄咗了，本身連登就唔係一個可以理性討論嘅地方（同樣有問有答嘅可以睇下 Stack Exchange，佢地連每個正負評都係有原則有根有據嘅），一句唔啱聽就五毛 PR block
建議如果有獨到分析，可以去其他地方例如立場投下稿，會比較實際，當然門檻都高咗

笑撚死做乜鳩呀，我用開u 嘅email 嘅，點撚樣呀isp 撚

連仔好少BAN人 佢BAN得魯柒應該真係pr公司
IP同isp mail呢家野要幾多有幾多啦

唔會搞嫁啦 淨係識狂放廣告 屌你

仲有呀，睇下你#234？

你又講乜呀？

自相矛盾撚

#234同你依家講緊嘅嘢

仲有，你好熟isp 喎又話唔識

傻仔，睇下你講緊乜啦

睇下你自己，前言不對後語呀，傻鳩

算鳩數啦，又外國讀書朋友開唔到ac，又話唔識isp ，又話isp 入到連登

嘩

你真係好得意，魯柒

有冇踢波／打波㗎？
有嘅，聞得我HIGH啲，屌得你大力啲

屈毛黨: 連登只能容有黃絲

向大家請教，有無人可以好精簡咁用一句短句指出呢類引戰留言既不合理處 ?

我bookmark左唔少呢類留言，想專門出post講下呢個話題。

我話緊學校email 可以係無限isp 嘅產物呀屌你

即係話無限isp 可以係gen 一個學校email又gen一個isp email出嚟呀

你係咪理解能力有問題呀魯柒？

讀下書先講嘢啦你老味

真心
5毛係多
不過關鍵都唔係佢哋
明眼人一睇就知咩料
根本可以當佢透明
最大問題係有班唔用腦既on9仔同佢地顛埋一份
跟風又有、中分化離間計又有
同當年舊登打手問題一L樣
另外就係班黐線佬
引戰、撩交嗌刷存在感
好多正常討論都因為呢啲白卡佬搞到停L左...

因為你技窮啦，死兜爛兜

次次諗起五毛LIST 然後放人入LIST既係眼帶狗 白卡哥fans 通處 話加泰集會死全家嗰啲傻閪 真係打晒冷震

睇下你#353講咗乜？仲兜？

block咗好多極權狗
反言論自由嘅人點解唔上百度貼吧同weibo?

ban左好耐喇

結果就重要，時間唔係問題嚟㗎魯柒你唔明呀？

一時又無限isp, 一時就無限學校email

嘩，就嚟俾你兜到圓啦

cap 定先

佢真係弱智

貨真價實呀，魯柒呀乜isp 唔可以整一個「貨真價實」嘅學校email 㗎？

包唔包電子雞單嘢

Exact7ly.

不過認真咁講以前 / 連登一開始都冇而家咁差.

條友係咪思覺失調？無啦啦提我

pepe，你同佢喺度開拖，到底關我咩事？

Email 咋喎，關乜春實體文件呀？

之前又唔係未試過你好廢呀屌

佢係咁㗎啦，一技窮就屈鳩我係你分身呀

唔夠講就屈？真係好撚核突

唉，依家我一時又俾佢屈係世柒分身，一時又俾佢屈係雪兔分身，一時又俾佢屈係你分身

幾得意

算啦，由佢啦，阻到佢咩個個都知佢鳩up 啦，我地由佢係依個post 自由發揮

大家都太鍾意鬧交玩泥漿捽角依家罷明一堆5毛狗藍絲入侵亂叫，次鳩次都有人同佢地嘈但明明無可能有結果
不過最主要原因係依家比起19年無一個明確方向，以前行動大於一切，凝聚力好強，有共識分輕重
依家大家亂到仆街，講咩都無用所以唔好為左任何野洩氣，付出係唔一定有收獲，調整心情靜待時機

明明你喺呢個post同佢開拖，我都冇乜插咀，條友咁做真係黐線

你開ac 用email 要遞交乜柒實體文件呀

你呃到連仔咪得囉，成個過程要呃埋大學果邊咩只要你唔俾大學知咪得囉

你開ac 用學校email 開，要大學認證埋依個係你學校email 先開得連登ac咩？

你係咪未用過學校email 開ac 呀魯柒？

停啦，廢事又俾人話我地洗版

你search下肥絲大隻

咁好明顯你未試過要用學校email 啦柒頭

我覺得如果某個帳戶被好多其他會員封鎖，連仔就應該睇下咩事，跟住再ban佢

真係笑撚死我用學校email要遞交文件做supporting 先開到ac仲兜

你好明顯唔係用學校email 啦魯柒

吹水都吹好d呀柒頭

樓主講出心聲

push

得㗎啦，我會幫你揚出去㗎啦「學校email」

無希望

連登宜家起碼7成都係五毛 但連仔又唔ban

好失望

寶寶

連登個個都上得 必定容易搞到咁

有7成都係五毛咁不如你自動自覺走啦

單打撚
冷嘲熱諷撚毒瘤黎

無奈

邊啲引戰PO?
我唔覺有，可能block晒

魯柒都又返嚟啦，有乜咁出奇

我睇法有啲唔同
我唔覺得連登有變質 連登不嬲都係咁
嗰啲 派膠 引戰 po 一直都係咁多人開
唔同嘅大概只係會員多咗

五唔五毛只係題目問題
未興講呢啲題目之前 啲隱性紅藍咪唔覺眼
我唔認為佢地係突然出現

連登一直都係講廢話嘅地方
唔好有咩期待
間唔中有幾個巴打同你認真討論分享
只係撞彩 或者未到爭執位
甚至有時係對方別有用心

上X登 勿認真
古今通用

連仔咁都幫你，連仔死撚硬啦

繼續兜啦

我幫你揚緊出去呀

我仲要連仔解釋添呀

魯柒

繼續啦繼續啦

你諗咗咁耐就係駁d咁嘅嘢呀？

今鋪你真係無得留低啦

我都好失望，連仔唔del 我account

其實你要明白好撚多當差既係有上開連登
特登波台個班
所以你根本唔知同你吹緊水既係乜人
加上連登出哂名
自然更加多唔同人入嚟
我悲觀啲講 除咗靠自己每一個人保持理性
我都諗唔到解決方法 點bam都會有人度

眼帶狗

其實由19年6月已經變咗
由最初無大台到極速被左膠滲入連登呢個大台
唔係有咩力量可以令200萬人鳩行返屋企

你有冇證據架？冇證冇據講句「波台嗰班」就屈人？

好多做黑警有上連登，即係你都可能係黑警啦？

全部一律係五毛 pr

你死得啦今次

睇下你，好驚呀？

驚到你呢

傻閪

都話囉，時間永遠唔係問題嚟㗎傻仔

傻閪先會對連登仔有希望

我驚你等唔到咁耐咋

拉到咁遠做乜啫，咪叫緊連仔回覆我囉

仲有，我有話你開分身咩？

驚撚到你呢

Btw 你係香港讀學校呀定外國呀？

毅進大學?

唔比人有其他意見咩討論區呀
失望？好彩無聽連登仔講咁多手足做緊死監躉 案底師
其他人就個個講移民算把啦 運動一早輸尻咗 仲係到苟延殘喘磨爛蓆想自己良心好過D？

不過就算係毅進，都唔洗交文件啦

咩唔洗呀，委任證

魯柒，今日打咗飛機未呀?

我邊有話你開分身呀？你理解能力有問題呀？

我話你直頭係已ban 會員本身呀傻鳩

你連人地話緊你d乜都唔知呀?

你去Check 智商啦屌

魯柒

Ching, 佢on9真係唔係講笑㗎喎

搜查令添呀

已入 list，自己好好檢討下。

咁佢叫幸福繽州，又腦柒。
問候下佢繽周關下心佢咋。

新年嗰陣行白紙市集 見到連登個攤位半隻人影個staff仲係度 玩電話 其實有啲心涼

查下魯柒個腦係咪柒咗?

唔太關多五毛事 事係係多小學雞真係冇計
五毛唔洗多 幾個已經夠帶晒風引戰

上面鬧咗成個下晝

魯柒

我不嬲建議直接block哂就算
反正呢班畜牲冇睇嘅價值

我勸你收下嗲啦講多錯多

BLOCK咗係一個方法。
但佢地會不停搞覆你個PO既人。

呢班人最想連登變番社會垃圾場

唔需要有咩檢討傻閪以為自己與眾不同 整埋啲戇鳩野嘥口水

你鐘意啦傻鳩我邊阻到你開「金」口呀

夠你傻閪打咁多字博屌

其實你地唔好再講咁多啦
都輸左
不如做下港豬
好煩

你仲未明你柒咗邊個位呀？

實體文件？

仲有你邊到讀書呀？香港定外國呀？

煩你咪QUIT囉。
唔鍾意你咪QUIT囉
呢句佢地成日講。

講真
有留意過佢地講咩
但仲係好低lv
完全跟唔上前線 本士諗法
邊個等得切你地醒
比人拉哂啦大佬
又要講革命
又冇出全力
又要趕住走
想點呢

我覺得已經唔洗多講，淨係識散播負面情緒而無講到任何論點，你就算唔係五毛都係分化撚

樓主block撚左條仆街算

唯有正常人side d時間啦
連仔唔做野冇計

唔係應該，勿以善小而不為咩?

會唔會太遲發現？
好多時呢度嘅無理風向整死咗好多人

似乎你仲未搞得清你邊個位柒咗喎

仲有你都未答我你香港讀書定係外國讀書？

魯柒，莫非你係隠青?

你講得啱呀
但係不如諗下喇
個個都剩係抱住咁嘅態度去做
其實都係推晒啲高風險嘅野比人做
大家唔係應該諗吓點樣補償咩？
佢地入左去坐 咁就算嫁啦？
拍拍囉柚就走咗去？
你地走係冇問題呀
但係唔該你哋真係係外國有付出啲嘢出嚟
而唔係就咁走咗去算

好唔咁MEAN
呢度，你同我都唔知道其他人付出咗幾多。

我會覺得ban 之前要考慮好多野，你ban 得呢個咁ban 唔ban 第二個，邊個去定？
可能你話投票ban 唔ban 只要夠多人覺得佢係值得ban 就ban,咁就同之前social media ban trump 一樣。我個人覺得ban trump 係唔岩，但有好多覺得ban trump 係岩Ge原因係trump 對社會有壞影響，其實同連登五毛fundamentally 係一樣。
唔知我咁講大家點諗？

好嬲呀 又搞分化

樓主分化撚

[分身?!] 被ban 嘅魯班七號疑似又開分身?

連仔，已封鎖會員魯班七嘅又返嚟啦，今次第幾次呀？

連登本來就多五毛痴線佬，上連登，勿認真

佢話咗乜呀？

你仲未知你柒係乜位到呀？

問題不在引戰
問題在於太多低質用户
根本唔會理性討論

黃既太多痴線仔瘋狂鬥黃 逼人走單邊
藍毛就多數低端人口
各走極端 浪費數據

下，咁遲下你收皮咁點算呀？

次撚次都係咁講啦，結果？

屌唉，你同我講無撚用㗎，你根本就係你唔洗同我講你唔係㗎

唉，你慢慢享受最後嘅日子啦

連仔，訓醒未？

戇鳩，淨係接受到一種聲音嘅話，同CCTV有咩分別

連登文字獄/文革正式開始

唉你真係無變過

小學雞程度同魯柒一鳩樣

佢睬你先算啦

屈毛黨真係好撚左膠

佢都無睬我地唉呀救撚命呀，你真係好撚小學雞

但係我係俾人話係右膠咁我仲算唔算屈毛黨

屌？你屌到咩 完全傷害唔到我 打字高手我就日日大魚大肉但係入面真係大把你地嘅手足食緊皇家飯
案底師

pepe

拼拼

真係好耐無見呀

唔鍾意咪block,點解要ban

有言論自由架嘛，如果乜都限鳩住咁同共產黨有咩分別一係你就索性改名做黃屍論壇，只准有一種立場一種聲音

只能靠連仔
我哋最多有人整on9list
我見keep住有update

自己抗爭爭取民主自由
然後就要求ban一堆玩膠/同自己唔同意見嘅人

你只係爭取緊另一個立場嘅獨裁主義

所有網上論譠, 由90年代嘅BBS, 到後來嘅高登香討, 再到連登同各TG channel, 一樣有成堆5P同膠人, block極/ban極都有, 禁之不絕

但係我係唔會因為有堆5P玩膠粉皮係度搞事就放棄連登, 你放棄唔玩佢就贏了

對付5P同玩膠, 就要畀多D耐性追post, 唔好淨係睇標題同頭3個reply就出負皮, 同多D認真理性高質回post討論, 咁先keep到好嘅網上自由論譠

當遲吓有港版GFW, 到時你想上連登睇膠Post, Binc, 同恥笑5P都要翻牆...

五毛天堂既開始先真

係呀
你仲同隻五毛玩緊?

我同緊魯柒玩緊呀

佢依家連邊到香港讀書定外國讀書都唔敢答我呀

魯柒仲未答到? 玩到佢繽周都爛咗

渣ga 魯柒

其實我唔明點解依條咁簡單嘅問題都答唔到我

完全risk free 㗎喎

依條都可以撚到佢仆街

人地淆啦

不如我地入佢個post 輪流問佢囉好嗎？

加油

其實最主要必須ban咩娛樂台 打機台
梗本溝淡左啲行動post

不能同意再多，成日無拉拉撩起人把火，講嘢一啲都唔尊重人，咁樣好反感

連登舉報同擺設品差唔多

同感

好多玩膠嘅或5毛啲po都仲響度，唔知個舉報制有乜用？

就係堆填區

說話唔係咁講
連登的確唔係只可以講抗爭/行動
不過有班人為咗唔俾人討論佢唔想見到嘅topic
就硬係將所有討論扭曲成打稻草人嚟引戰，例如：
「cc toy班人乜乜柒柒」
「班波台狗乜乜柒柒」
「動物台班毒撚乜乜柒柒」
然後將個PO變成鬧交PO
根本時事台唔係一個人、體育台唔係一個人、動漫台亦都唔係一個人
五毛班人見完又學埋呢招，見所有對政府不利嘅PO都入去搞一輪
你地block完佢，咪轉過個新ac，反正佢地資源無限，上頭提供

唔係五毛嗰啲都算，反正block完佢就冇事
最怕係五毛啲ac無限開，佢block一個，佢轉頭開返十個入嚟

你咁樣放低一句廢話就將所有對現時情況嘅討論標籤做文字獄，邊個先係連登文字獄/文革?

駁唔到

連登式民主

算

好似監狗會咁

到咁耐，連仔默許咗。

呢樣，連仔真係無佢付。如果大學EMAIL AC源源不斷，真係任佢開。
連仔要求變，唔可以淨係BAN。不過連仔唔做野。

咁好啦我就徹徹底底咁做啦

[正視聽] 點解啲日本明星光明正大賣相就叫賣寫真? 港女網上賣相就要比人叫做雞, 呃人?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
呢度已經睇得出有人響度搞事，玩膠

突發聽日大量手足上庭，有兩位手足上次冇乜人旁聽，其中一位冇親友，推到個post上熱門
周庭明日於高院申請保釋

上面隻5毛又扮野
強烈要求Admin查下會員「遠阪凜」#3020

今朝先喺自己唔記得加密唔小心公開telegram username之後
比無聊人mon住然後係咁再三公開我改咗嘅username
明明有啲比較急嘅嘢 等緊另一個人搵tg覆

佢就話朝早可以得閒到玩膠睇天竺鼠車車
我陣間仲要返工 心情真係好影響
點解呢個世界上有咁多講自己快樂建築喺人地痛苦上嘅人

急！！！麻煩admin幫我del咗個comment

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

然後話說可唔可以幫手查/封呢位user
「周庭（有鳩）」

利申tg username已經再改 以防萬一

其實5毛pr 係真係多
我當果80億拎黎請pr 淨係搞亂連登同其他網上討論平台 200萬年薪都請到4000人
你每個膠post有4000正皮點會唔熱門
老實講 呢80億如果真係咁使
效果可能係最大

我都唔知連仔可以做d咩
唔係幫佢搵借口
而係真係唔知